今日頂唔頂到27000

中國經濟係咪已經頂唔住